有幾多人有睇過《親吻姐姐》

好懷念細個第一次睇個陣個種感覺

竹達

第一次認同獌狗

魔力女管家好睇d

咸濕得黎又冇得仆嘅感覺真係好淫賤

@會員直葉

第一套睇既動漫就係呢套